呢場運動有出過力 就好快啲出嚟選立法會議員

啱㗎啦個個出嚟做政治素人 分薄晒啲票源
唔使搞任何初選 只要你612出過嚟 遊行過就好快啲出嚟選